福島以外既日本人食唔食福島野？

有冇日本巴打講下

食

利申:香港人

係日本住？

有冇買輻射機check下水同食物？

真正既福島唔會食日本人

過左7年好似已經冇乜新聞⋯

點避先，冇理由全日本既野都唔食

水源嘅野，有就有，無就無
日本食品入香港都要驗銫137，唔通全世界幫手維穩？
Google 銫137新聞，對上一單超標，係台灣統一食品

Ｄ大陸網話
福島有毒食物係專比中國人食
希望大家唔好去日本啦

咁あなた呢